鎖速不能算鎖……公平使用原則！……讀書人的事，能算鎖麼？

3便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「鎖速不能算鎖……公平使用原則！……讀書人的事，能算鎖麼？」接連便是難懂的話，什麼「網路資源將因應網絡情況而分配」，什麼「實際網路數據體驗可能因應某些因素影響」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

鎖速正仆街

3同孔乙己一樣咁仆街

明知3有虎 偏向虎3行

都係靠呃呃氹氹耍無賴

係公平使用原則

唔係點R客

好句好句

邊度公平呀?睇過?

鎖夠未呀屌

痴撚線英國嘅mvno都畀人屌垃圾
利申用過，垃圾

推到唔鎖速個一日

3仔仲鎖緊我速

唔小心做左苦主......

冇人比人鎖速咩?

有

3Mb地獄呀屌

痾屎唔出屌一屌3老母先

終於痾到屎再屌3老母

有冇打上去屌佢

梗係有啦

搭黨鐵慢撚到

唔知幾時先唔鎖

唉......
又爆左data

無限鎖速地獄

你係咩3嘅咩plan

3台sales晴皓好心你收皮啦 仲想呃幾多人？你地台個朵已經臭晒

4.5G全速無限plan

3台打手正仆街

呢世都唔會再用3

千祈唔好用3

用3既都係傻仔
利申:傻仔

巴打邊個plan 慢到cls

呢個係咩app 同你差唔同
巴打最後點搞 cut到約？

OFCA 搞唔掂佢話要賠6個月錢

巴打本身個plan名係咩？係續完約先咁定第一次上台就咁？ 而架真係慢到嘔 搞唔掂

新上台

賠錢走真係戇鳩到爆既事
比佢呃完仲要比佢斬多刀先走得